呢排youtube 啲廣告搞乜?

個乜鳩Brian 都算
呢排仲要好多藍絲政治廣告
啲 channel 名仲要好古怪
完全唔知乜組織落
有冇得report
同埋除咗premium 仲有冇其他方法可以唔洗睇到呢啲廣告

kol100

推唔到

之前仲有個係tvb講其他國家嘅國家安全法
不過個channel 名唔係大台

認真post冇人理

Kelvin，唔好睇YouTube囉，quit YouTube囉

d 廣告就黎多過highporn
好彩裝撚曬adblock

只信Adblock

點解你地唔課premium?

唔通真係要睇Youku?

電話都有adblock?